和理非進場！即刻去面書舉報SCMP！！

我都忍左SCMP好耐簡直係英文版大公報報導偏頗失實黑警點打人種種暴行唔講，淨係講示威者點點點睇到眼火爆

請和理非全面進場一齊report佢既posts同page！！！

自推1/10

2/10

3/10

4/10

幫推
中學果陣仲要訂呢份垃圾

5/10

幫你推

6/10

7/10

8/10

幫推

9/10

今晚既post仲賤！！

不嬲都係紅底嚟架啦.

同全世界講呢間野係中資

皮已收!!!

Report la diu

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

垃L圾scmp

pish

個post冇左？好奇講乜

Alibaba

下面d comment 根本係英文版港人港地

紅底唔意外